【popo 又唔讀書系列】草「管」人命、「悔」辱國旗 (肥媽又啱啦！)

(Credit :)

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

有冇LINK聽?

草管人命、悔辱國旗

笑死人!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚柒呀